【已加密】如何低分入讀中大 成為香港醫生

樓主好人一生平安估唔刀我地屋企都可以出個醫生。
禾表弟讀band1拳館，佢 p的 自己dse best6 10分唔知有冇機會入讀鬼校

Push

支那真係好撚賤格
不過都唔夠彭定康所講嘅果堆甘於為奴，鐘意起勢咁奶奶奶支那嘅果班香港人賤格
香港就係斷送係呢班仆街手上

有錢有可能

[quotemember]
香港中文大學（深圳）醫學院秉承香港中文大學醫學院成熟的辦學體制，結合內地醫學需求，打造既與國際接軌又適應於國內“大健康”理念的先進教學模式。 香港中文大學醫學院成立於1981年，在最近的QS世界大學排名中居亞洲醫學院第五位，正是得益於其創新的課程設計和教學體制。

港中大（深圳）醫學院秉承其優良傳統，重點建設臨床醫學，並將在未來形成培養醫生科學家的本博連讀模式。 基礎醫學採用全英文授課，學生可以在本科學習中獲得國際前沿而係統的醫學知識。 本科教育的前兩年將著力夯實基礎醫學知識，內容涉及生理學、解剖學、生物化學、微生物學、免疫學、遺傳及生物信息學、藥理學等。 而後四年學生將在附屬醫院學習病理學等橋樑課程，逐漸從基礎醫學向臨床醫學過渡，並完成內外婦兒等臨床課程，最終在附屬醫院內完成實訓操作、見習實習等臨床課目。

臨床醫學的最後一年為專科培訓，學生亦可選擇修讀部分研究生課程。 學生完成六年學業後，獲頒香港中文大學（深圳）臨床醫學學士學位及香港中文大學理學（醫學方向）學士學位。 學院將十分重視學生的人文素質教育及思想道德修養，除了在前兩年基礎學習階段為學生安排人文通識課程之外，還將醫學倫理學教育貫穿於整個臨床醫學學習過程中。

[/member][/quote]

推上去俾更多人睇到

雙學位
爽皮

差不多醫生

有乜所謂，最多醫療事故多左，但多極有譜，最好可以推冧醫生護士個價，如果被醫死，只能話自己唔好彩